聽日美領毋需捉鬼，美國醒過你地，你估派鬼搞事美國自己唔知

有人衝擊，只需要離開幾步，睇下佢做咩
最後就做返個證人，上黎起返係邊個POPO，話返比全世界知就ok
就ok

千萬唔好同鬼打交
或者鬧佢
「群眾對群眾」既畫面係最最最柒

鬼呢樣野，大家要輕鬆應對
以上建議只限美領範圍
其餘地方要多謝鬼帶頭（如果有）

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

麻煩幫手置頂1/10

麻煩幫手置頂2/10

麻煩幫手置頂3/10

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

支持

收到VP

最正係PoPo做鬼影晒比美國知道，諗起都射晒精

醒目仔

麻煩幫手置頂4/10

好歡迎黑警做鬼衝美領
畀美軍就地正法 射殺 我拍手

支持POPO，絕不捉鬼

直送美軍

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

push

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

聽日唔係同美國抗爭，係請求協助，要和理優

其實貼連農牆比唔比

和理非輕輕鬆鬆一日
出面成班on9仲諗捉鬼

岩
由得佢自己搞
千忻唔好跟 遠離佢
搞盟友既人 一定要割

唔好搞咁多野 成班suit去美領都夠曬noise

係真手足就唔會鬧事，所以企開d錄影同食花生就ok

邊個衝擊就一齊離開佢，等佢自己玩

你唔好圍佢同佢嘈，唔好八掛行埋去

香港直送

正確
然後時候揭發佢係popo就得

直接忽略就得

721,811,831

咁個樣都應該要阻止吓

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

American great

真係未贏

Vice President!

聽日鬥智做聰明仔

應該一齊退後兩步, let it go